My Central一買即撻蝕300萬

一名80後年輕女買家，日前動用近5,800萬元購入上環豪宅My Central兩個單位，最終撻定離場，短短一周損失近300萬元

她今次豪擲近5,800萬元買上環豪宅，有指獲其老爺奶奶資助首期入市。

該80後新抱為港人，其丈夫連夫家全為內地人。

港女真係雞黎

屌 大陸佬又買港樓

地產見財化水

支那狗拎張香港身份證有幾難

有幾多支那狗夠膽用香港出生既新抱個名買樓

李嘉誠又執300萬

中介見財化水至真

咁有錢都撻

講真就算無國際/中國買家，你有能力買5800萬樓咩？

新抱港人
係咪姐係住滿七年果啲陀北？

要照俾中介

冇國際/中國買家 層樓會5800萬？

講真 冇幫大陸佬 d樓會炒高晒咁貴咩？

坐住個腦？

唔好開玩笑啦，那怕無國內外炒家，香港人一樣有好高承接力。中環新樓都唔貴只有一個原因：香港經濟差到死。

借人頭買樓食撚屎啦

仲唔係會員夢露絲打

隻腳mak大啲做多幾單 好快返晒黎啦啲錢

內你老母

中國人又扮香港人!

港女:一要嫁個中國人(有錢)

撻訂要比晒兩邊佣都唔識
一講出黎就知咩身家

隻眼有事就睇醫生啦

有市場先價高姐，因果唔識？

佢而家臨時買賣合約簽左咋wo 未簽正式合約wo

申利 24歲新樓業主 有諗過撻訂 最尾買左
但果時聽聞新樓淨係冇得拎返訂,冇講過要賠佣
而我買果時個等個地產回佣等左半年,佢地話要簽左正式約佢地先有佣收wo
(最尾回左8成佣 )

撻訂咁都要葡萄？ 你返去你老母個閪窿諗清諗楚先好出黎。

唔好話一半 就算平左8成 連登仔都仲係買唔起啦

咩原因?

新樓只有發展商俾佣中介
自己踩完人仲要柒左
一講出黎就知咩身家

Ching識波 買新樓業主要比佣

當時樓市開始跌...好驚...
不過諗通左反正自住又供得起,最尾決定買

300萬....

8成即係你個樓價幾多%

買完先諗樓市跌唔跌

幾時買？

臨約全部都有寫撻訂一方負責比兩邊佣金
24歳有能力買一手樓但好似你咁on9唔睇細節 仲要簽完約先怕樓價跌
一係窮撚假膠上來打飛機
一係廢柴二世祖

咩幾時買 我點知你

回8成

撻佢外家錢姐

受害姐反而笑返人地轉頭
心理有問題

回佣八成呀

我係廢柴二世祖
冇睇過d d條款
但係我買新樓一蚊佣都冇拎過出黎 仲有回佣

好老實講 果時真係諗住唔回九成都唔想買
媽媽話算

九按加錢轉左六按 已上岸

即係樓價既幾多%
有冇2.5%

垃圾理由
高價單位有人掃
自然中低價都有人掃
支那狗累港

澄江如練
又一隻支那五毛狗

地產個佣佢冇話我知 但計番佢回比我既錢 我估有5%

原來真係回足比我
仲以為會落格 少少

其實隻中介狗好慘開唔到單
見佢咁慘先回8成先肯同佢買

受乜撚嘢害姐 , 豪宅連登仔都唔撚關事架啦 . 受條撚呀

超級豪宅過一成都似

你老母做雞加比狗吊應該買到

你識唔識？

唔識

心凌巴勁

高喎， 回佣有樓價既5%

做地產真係玩哂 咁就淨袋三球

其實我果度大單位 都幾難賣 到而家都未賣晒

唔好回佢啦，已經變咗小學雞論壇